認真不如部分地區集會改成砌牆

見li排大部分砌牆幾個得一兩個去 比狗搞
仲要食環都開始出黎撕 TST果個中國牆
咁不如搵段時間一齊去搞翻好堆牆 應該會安全D
反正宜家又無咩創意性活動搞住 可以留翻平日星期一到五搞

唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌傳送門﹕

人多先幫到班小朋友做cover

最好其實 一部分人準備 然後比其他人落去都有得癡
仲可以傾下有咩特別design咁

眾籌傳送門﹕

推唔郁架啦，個個都講緊譚仔

唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌傳送門﹕

記得今晚六點遮打醫護集會

一路都話應該搞返個全民連儂日，約埋個時間一齊整牆又好文宣又好

之前好似有人搞過，但因為嘈加泰單野搞到冇左件事

之前打算星期一到星期五搞
但睇出面班人少少野都會核子反應咁開po
如無意外li兩個星期都唔會有咩大行動了

真
被自殺完 話唔好查案 就到加泰
加泰完就到攤仔

G持

推